Het geluid kwam dichterbij en het was duidelijk dat Esmeralda, als het inderdaad zo was zij was het, hoorde het ook, want zij hief haar paard op en hief op haar hoofd in een luister- en afwachtende houding.
